
                      Con lo difícil que resulta hacer reir al público "de a pie" esta película se merece una buena crítica, momentos estelares de carcajada, aunque pierde algo de fuelle al fina. Sin duda alguna recomendaría esta película, eso si, para verla en casa con la pareja o sólo, pero no en el cine.
Saludos
        
            